好肯定依家幫班警察好撚驚

我未見過抗爭者會幫對家兜
好明顯死黑警知道今舖好大獲
晨早咁撚多僻謠post
唔好咁易俾人帶風向
再唔係可以乘機推埋獨立委員會，還警察一個清白
呢單一定要食住上

推獨立委員會
還警察一個清白

up

搵片呀!!!!!!!
靠講塞唔住佢地把口

呢個真 連登用戶講緊幾多？幾十萬？入面究竟有幾多個黑警

全日都要推 黑警派卧底入群眾
全日都要推 黑警派卧底入群眾
全日都要推 黑警派卧底入群眾
全日都要推 黑警派卧底入群眾
全日都要推 黑警派卧底入群眾

push

有狗仔澄清ing

朝早最多三毛警犬開工
大家意志堅定
你地睇到係咩就係咩
唔會有老屈呢樣野
垃圾tvb咁大個台都不失實報導
都未撚驚
真係唔使咁潔癖
啲藍絲page指鹿為馬都咁多人撐
再唔係驚怪錯警察
咪開獨立委員會，使撚係個討論區兜？
大家努力搜集證據還警察一個清白

今次證明黑警真係好驚扮示威者沖單野上枱

原來有巴打開左post
不過愈多愈好

幫文宣組搵多啲證據

睇完tvb個報道就知道一定要搞大佢

黑警都有account 大家小心